請求admin del家暴青年post

頂唔順藍絲老母 18歲青年怒打家中廢老

要求admin del呢個post, 文章從未提及家暴青年立場但樓主屈佢係黃絲

推